鞋撚，著咩鞋出街好， 你問我答

(非常時期，小分享小提醒，不喜勿插)

[img][img][img]圖片網址[/img][/img][/img]鍾意波鞋嘅，通常出街都會揀自己特別鍾意著嘅鞋。但係非常時期，就要有非常嘅判斷。

要好好諗清楚先好進行你嘅選擇，因為佢係你逃生嘅唯一工具，係直接可以影響你或者想救你嘅其他人。

拜託一定要素色,輕便,舒適 對於水同埋濕滑嘅地面要有最起碼嘅防禦力先好揀。

素色(唔推白色)唔係單單止容唔容易污糟，心唔心痛嘅問題。而係當權者已經去到白色恐怖嘅階段，或者會抽後算帳。 好好用顏色掩護嘅鞋型係一種防止被事後認出(我諗大家咁鍾意鞋都唔會捨得用完就會掉，其實一般係需要銷毀當日所有衫褲鞋襪) 保護自己嘅方法，亦都係萬一發生狙擊戰不被敵人發現嘅手段。 講緊係全黑即係最少唔好有大量嘅白色marking，或者其他鮮豔 嘅顏色。

緩震能力亦都係一種必須，例如上落石博跳躍等等嘅動作，都可以用嚟保護自己隻腳。因為隻腳一定傷邊度都去唔到，係無曬所有反抗同埋逃跑能力。 極度唔建議大家著飛Vapormax，唔知點解大家好多人都有著，其實係非常非常之危險。

最後係防滑同埋抗水嘅能力。 相信大家見到發生煙霧攻擊嘅時候，民眾會大量用水沖洗。因此道路上有大量嘅水漬或者變得濕滑。 又或者落雨嘅時候會滲水，令到鞋變重，或者腳感唔同等等唔舒適嘅情況。 假設唔係人人都有Goretex嘅鞋， 咁最少希望大家選擇鞋底有基本防滑，有鞋墊有相當高度唔會即刻入水嘅鞋。 超級無敵唔希望大家著Flyknit入去因為保護性極差。

好欣賞見到好多波鞋友，或者之前交收見過嘅面孔出嚟保護香港，雖然見到一部分人著一對白色嘅off white，又或者著對non- reflective嘅出嚟係唔知咩意思。 但係我都深信無論大家鍾意乜嘢，最鍾意嘅一定係我哋嘅香港。

加油俾心機唔好整親。
比起波鞋友有呢個身份，我更重視嘅，係我都係一個香港人。

( 圖為穿著超過24小時，身經百戰內部仍然乾爽的全黑Nike Huarache)

#Bless